{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G101649",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "김록훈베이커리"
    },
    "text": "キム·ロクフンベーカリー\\n\nソウル江南区論峴洞15-12\\n\nキム·ロクフンベーカリーは08:00から23:00まで営業しているベーカリーで、日曜日はお休みです。 ここは20席を備えた空間であり、部屋はありません。 このベーカリーのオーナーシェフとして知られるキム·ロクフンさんは、キム·ヨンモ菓子店で20年以上勤めた後、キム·ヨンモ製菓名匠から製パン技術を伝授され、キム·ロクフンベーカリーをオープンしました。 ここでは様々なパンやケーキを提供しており、最近では健康発酵パンがとても人気があります。 また、このベーカリーでは手作りジャムを販売しており、お客様に好評を博しています。 また、キッチンがオープンしており、お客様は製パン過程を見ることができ、頼もしいです。 この他にもコーヒー、スムージーなどのカフェメニューも提供されており、新鮮で健康的なパンと一緒にティータイムを楽しむのにも良い場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キム・ロクフンベーカリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キム・ロクフンベーカリーの営業時間は08:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "キム・ロクフンベーカリーの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "キム・ロクフンベーカリーの定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "キム・ロクフンベーカリーの座席数は何席ですか？",
            "answer": "キム・ロクフンベーカリーの座席数は20席です。"
        },
        {
            "question": "キム・ロクフンさんはどこでパンの技術を学びましたか？",
            "answer": "キム・ロクフンさんはキム・ヨンモ菓子店で20年以上勤めた後、キム・ヨンモ製菓名匠から製パン技術を伝授されました。"
        },
        {
            "question": "キム・ロクフンベーカリーではどのようなパンやケーキが提供されていますか？",
            "answer": "キム・ロクフンベーカリーでは様々なパンやケーキが提供されています。最近では健康発酵パンがとても人気です。"
        },
        {
            "question": "キム・ロクフンベーカリーでは手作りジャムを販売していますか？",
            "answer": "はい、キム・ロクフンベーカリーでは手作りジャムを販売しています。お客様に好評を博しています。"
        },
        {
            "question": "キム・ロクフンベーカリーではお客様が製パン過程を見ることができますか？",
            "answer": "はい、キム・ロクフンベーカリーではキッチンがオープンしており、お客様は製パン過程を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "キム・ロクフンベーカリーではどのようなカフェメニューが提供されていますか？",
            "answer": "キム・ロクフンベーカリーではコーヒーやスムージーなどのカフェメニューも提供されています。"
        },
        {
            "question": "キム・ロクフンベーカリーは新鮮で健康的なパンを提供していますか？",
            "answer": "はい、キム・ロクフンベーカリーは新鮮で健康的なパンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "キム・ロクフンベーカリーは部屋を提供していますか？",
            "answer": "いいえ、キム・ロクフンベーカリーは部屋を提供していません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 506
    }
}